有無巴絲有研究開Miki hat

有斧頭呢個logo係咪又係唔同原始個個一樣
好想入手，但唔太清楚邊到買先唔會比人搵笨

ami 果隻最靚

有無圖睇睇

我記得係有扣位

BÉTON CIRÉ 但有啲貴

成八舊水

佢呢隻同BÉTON CIRÉ 個分別係啲咩

Aland log-on 同adlib有平價版頂住檔先
再唔係尖東間文化屋都有靚款 但唔記得係咪béton ciré

Hbx有賣 計埋運費$666

Adlib而加仲有無阿？
搵左好耐好想要